分手8個月 到底仲有無機會 原來放低唔易

一齊左3年 係今年4月 因為我一時衝動同佢講左分手 第二日已經係佢屋企拎番啲野 再過一兩日 佢黎接放工氹我 我好決絕 唔知比咩衝昏頭腦 無比佢跟上車 亦都話無可能了

但呢三年我地好少鬧交 好sweet 係段關係都好平等 直到上年既6月 基於佢屋企背景（佢唔係狗） 我同佢政見唔同 我覺得好辛苦 最親密既人竟然唔理解我既感受 唔理解我對香港發生既一切有幾心痛 呢幾個月就係感情轉捩點 愈黎愈淡 好多野都唔想講 直到大約2019年9月 佢既立場先有改變 但我當時都過唔到自己個關 同身邊朋友既言論 依家立場係一樣

4月分左手兩個月 我嘗試挽回3次 第一次我飲飲下酒打比佢 話想見佢 佢出左黎見我 個一晚我一見到佢就即刻喊 但我無話想挽回 純粹問佢呢兩個月過成點 其實我大約知佢過成點 因為我有佢ig密碼

佢話識左兩個女仔 一個就快一齊 一個實在太似我無發展落去 當日我知佢就快搬屋 佢都講一d客套說話 得閒上黎坐等等

第二次淩晨 我飛的去左佢屋企樓下 見佢唔應wts 我就問佢呀妹佢訓左未 我同佢講我係樓下 之後我ex就落左黎 陪我傾到天光 我都係一見到佢就忍不住喊 今次我講明想挽回 問佢同個女仔既發展之類 佢同我坦白左 亦都話佢好想𡚒不顧身同番我一齊 但依家有所顧忌 佢好驚我無喇喇掉低佢 又無端端想一齊 唔知幾時又會再想掉低佢 佢最令我心痛個句：你知唔知我真係好中意你 對唔住我太衝動想搵人代替你 最後佢天光送左我上的士
後來 我睇佢ig先知 原來個一日 個女仔係佢屋企 但佢都落左黎

第三次 我係佢番工個陣搵佢 佢都表明同個女仔一齊左 叫我唔好再咁衝動 唔好因為比佢寵壞左而咁高要求
之後我地無再聯絡

半年之後我先拍拖 但原來仲辛苦。。

冇
next one

天涯何處無芳草 何必單戀一枝花

個時因為咩事分手

自己拎嚟賤 dllm閪

最憎亂咁開聲講分手嘅人

之後又要柒撚住返去搵人

睇個post都有心up感覺的局外人
真係唔好輕言分手

我太衝動 我搵番佢 佢都話一頭問號
可能就係無論過去既言論 D人叫佢狗仔之類 我抑壓太耐 我都好難解釋呢個咁on9既決定

無錯 有時就係咁 好遺憾 但我都好心酸 我唔係佢既例外同獨一無二

鬧得岩

反而依家各自有另一半 但我每日都會諗起佢
同現任一齊既時刻 都會不斷諗起 好想係我身邊既係佢 但依家再無原因同身份聯繫佢 只能係IG睇睇睇同睇

點解佢咁快可以同第個一齊
仲要帶番屋

唉 我都唔知 佢屋企人都話佢太快了

放底佢喇
加油

感建分，真。分2個月識2個女仔，(你)係咪傻得咁緊要，愛你唔係咁，比機會下一個拉。

兩個月就同第二條女一齊 唔覺佢有幾愛你

你都幾仆街
當依家拖住係咩？水泡？
如果現任知道你原來係咁有咩感受？
拖住一個又諗上一個
你嘅性格就算畀你幾好嘅人
你都唔會識珍惜
因為你不配
仲好意思話放唔底
講到自己無問題咁？
我屌你老母

我係仆街 但做到既咪就係對現任好
但心入面會諗我控制唔到
我有諗過放過現任 但佢無做錯野 我諗唔到任何原因 或者現任都知我係放唔低
就好似ex當初講 佢女朋友無做錯野 佢無理由同佢分手